[I/A] King’s Raid 王之逆襲 #181 鳩出月塔嚇撚死人

亞服G會巴絲麻煩花少少時間填一填個表
唔係自己個欄就盡量唔好搞
唔係G會嘅巴絲麻煩都唔好多手DEL啲資料，因為我SET咗個個都可以填，麻煩各位巴絲

Server【Asia】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

屌無睇手機都中左1001

不過講多句丫
呢到D巴打練到咁高
我覺得呢兩日仲叫緊春果堆過多個星期已經掛機刷緊75

一隻好遊戲係唔課打到全部內容(肝,辛苦)
課既輕鬆打
PVP又屈唔課既機
3嬴
而家係唔課食屎
課既半舊屎
有冇講錯先
咩新內容出難啲等你以後有新野再打
真係笑大我個口
打咁多年機真係未見過
係得啲垃圾GAME 迫人課金先會有

上面咪有無課玩家過左75
月塔過唔到咪慢慢打
全部比你過哂 又話無野玩架啦

認真我玩左咁耐資源都係得咁多 仲有7張uw卷 roi最高星都係得3 叫我all in一隻5星專真係冇咩可能
不過我都未得閒試 如果過唔到其實都冇咩所謂 我都會當冇出過新野

重課先贏到
湯丸=重課

你又識講 好遊戲要唔課金 課肝課時間先打到
又要新內容一出你就即刻打到 唔可以之後慢慢練好先打贏
好難服侍喎大佬
係咪姐係每個META要早幾個月通知你先 等你練好練齊D野先更新

湯丸偷偷課左幾多先過到75

新po留名, kos巴分享打新挑戰經驗 (實用)

成日都係講呢句
全部比你過哂 又話無野玩架啦
我上個POST都講左
一樣野難唔難打,唔應該用課金量去決定
新內容一出打唔到
咁我有咩可以做
呢度又冇得慢慢練
全部都係課金
練人係咪拎隻冇專冇UT乜都冇升完T5就過到?

OH我GET到啦
慢慢練既意思係PVP同LOH
換UTUW

既然係咁點解T7年代又唔需要咁高要求就做到END GAME野?
T8年代乜柒都難

湯巴呃晒我地

咪係羅 隻驚既資源全部都有得刷 又唔係乜野都剩係可以課金
我玩左個半月 呢個半月加速成長既活動/常駐已經多左一堆
我記得唔知邊到講過 開左LOH之後 宜家平均你旅館溝一隻人返黎要20日,呢20日已經可以令你準備好突5材料+0*UTUW
咁你一隻一隻人咁準備好 打到既野就自然多架啦

以前龍要手動喎 宜家T8仲要有自選8屬 岩岩更新完甚至變埋自選12屬
岩岩更新完寶物庫成就仲要送你T6 4屬 END GAME裝T7時代同T8時代比差好遠咩

TOC 65 錢關
龍我T7裝已經打緊80
點樣手動
N年前我未玩真係唔識
LAB T7裝既時候我係打LV3
而家又係LV3

我有課, 但課係為左遊戲更輕鬆
所以我變左唔係好睇system既廢柴

而家佢個重心應該係除左你有課, 你都要熟每一個人既招式 / 技能
對於一個想用課金去解決一切問題既人 (包括我) 就係一樣極唔friendly既事

而一直唔課但對遊戲有研究既人, 又會因為日子唔夠, 所以角色唔夠勁/dps而打唔贏
所以我自己覺得v社個更新真係好趕客...

當然你話又熟遊戲, 又0課既例如湯巴呢類老玩家 (又稱old seafood) 打得贏
但又有幾多個好似湯巴咁長情既玩家呢?

等睇有人出黎話乜都比你過哂就冇嘢玩啦 設計新嘢出黎係想你有排玩

出一樣野要人玩成年先過到=(湯巴)
咁樣就叫新野,點解唔一年後出?
有邊隻GAME係會咁樣
真心想學野

其實點講呢
我俾錢係想遊戲更輕鬆, 現實已經夠痛苦
但而家個情況就係只要你唔熟個個角色 / 無相應既角色, 你就打唔贏, 唔理你課左幾多

我覺得唔係個個玩kr既都係技術廚
始終都係個句, 無課有課都要用技術玩, 但深層次既技術唔係個個有
通常手殘既都係用錢換技術或時間

台伏出左三個月，唔課莫講話5 星專，黑起上黎分分鐘3 星都冇，仲要講緊練九百幾個角色T5

一關迫你用毒奶，一關迫你用frey，一關迫你要識飛後排，一關要AOE，仲要全部set 個timer 鬼咁快完，等你有技術都過唔到，冇4 星專以上麻煩卡到有為止

喂，以前更新衰啲講，8-26咁難，都可以靠手動+ 技術配隊配裝出場，80龍改難左，拎隻男盾，龍女配下隊都可以過，依家TOC 係要指定角色+ 指定專*+指定裝備先有得諗，3 鳩要frey+ 春水，貓要高星專+ cc，噴火塔要閃後排角，話鳩知你幾坦，set 到攻擊無限，唔識飛唔該送頭，識飛冇DPS？夠鐘當你輸，根本兩樣野黎。

某佛系玩家: 都係果句, 咁易比你打到就冇挑戰啦

當卡關囉 唔打都唔會死既 等佢出t9再挑戰

真係有必要咁嘈咩
KOS巴個教學先一把5星專咋喎

冇跳後排點樣過到4塔個關
1隻打到夠鐘當我輸
又要練隻平時完全唔用既人去打
又要搞呢樣搞個樣

咁隻GAME發展落去都係要靠個英POOL夠深架啦

呢D我覺得都仲OK
至少1星專應該搞得掂
好似74咁有Cleo有Viska就過到
但係68唔同
又要CC又要高傷根本玩鳩人
75係尾關難成咁我接受到
68咁Q難真係有問題

我都卡緊68

上次課哂2星1星包挑戰上5星都失敗

一切都是運，我試過TANYA 3上4爆左8把都有，琴晚NYX 4升5 一把兩星(3把上)一下過左

挑戰之塔無挑戰 ？
退一步諗 你淨係過到66 67
慢慢farm隻英出黎又有咩問題？
獎勵都係每個月一次 仲要差得個少少

一開始61f 咪又係卡左成個月先打到

TOC61-65 我係升齊4隻人T5就過左
冇特別要求咩人,幾星專
解釋下66-75 點解咁大分別先

因為v社鐘意

因為黎緊仲有2 星專 3 星專 4 星專 5 星專賣
再出突破1 星專，出80 塔，全部要新英雄5 星專先過到

股價急升

65塔開左成年
75開左2日
唔係咁比牙化

真心想問，隻GAME內容越出越高LV，唔係應該難度都要越黎越高?

咁咪錯囉
舉個例
LV10 隻王20
LV20 隻王30
LV30 隻王40
而家LV80 隻王120

你地笑鳩台仔 4隻5星專都過唔到，而家樓上KOS巴有埋教學，只係需要一把5星專就可以過。
你就話你冇隻飛後排，升一隻T5要哂你幾耐時間?一個月好未?

琴日見到梅依有得買專寶我係咁依UP左句PTW俾人追住黎咬
今日個風向就突然打去另一邊

琴日冇追PO

其實依家講緊最大分別係指定條件
61 65 有冇一定迫你要某隻角？有啲直頭冇坦 冇補 物又得 魔又得
你試下3 鳩唔出Frey 強妹用三星專贏，我服

岩岩3星專卡拉夾0星樹法蛋妹已經好順咁打到68得返10%
隻珍得突4半套T7俾隻王個DANGER A死左
我唔信呢度D巴打練隻樹法要一年時間

指定條件，講到尾咪又係英，都係果句升一隻T5要哂你幾耐時間?
姐係FARM就過到啦?

好地地做乜要我整隻飛後排
打龍?推圖?PVP?WB?
全部都用唔到既野要走去升一隻
你覺得冇問題
要1隻5星專
你又覺得冇問題
真係好有挑戰性
挑戰既地方唔係技術
而係錢

69我 T5完過唔到係咪搵你

想搞清楚一樣野先，4條柱果關姐係67?

蜘蛛一隻
蛋一隻
Frey一隻
樹法一隻

升多把五星專
Farm 就farm 喇，不過係返工搵錢課

噴火塔喎，69

咁老實講
有人無課4星專都過到
又有人4隻5星專都過到
不嬲打cr個d 都會要求你pool夠深
你練咩角就咩方向架啦
唔通練隻5星專公主又呻打唔贏塔咩

Epis比人笑打龍累死全家 廢角
難得有個地方用下又屌

Kara wb gc已經贏緊9條街

想樣樣都用得到 咪去練隻theo
結果又嫌wb pvp唔夠其他勁

69 Jane Viska Epis Annette
Jane同Annette都係送死
3條柱淨係識向前噴
只要唔係企前面就一定唔會死

呢4隻咁罕見咩

最好我升4隻 乜撚都打齊哂 夠環保

本來係CR 要練咁多人
其他都係萬用
之後出個LAB 又要練多幾隻
再出TOC66-75
又要練某幾隻
點解愈出化多野要你練咁多人
係你地口中既挑戰性
定係VESPA想賺錢

EPIS 點解會有練
又唔係WB隊
又唔係打龍隊

依隊都過到
鬼手3星，其餘0星

睇黎買隻BAU 好過升多隻跳後排

又打臉了

課佢老母

唔係罕唔罕見既問題，所有角色6000 鑽都可以拎返屋企，依家討論緊既係迫你要指定角色指定條件先過到。

簡單啲講，67 我唔用epis 我都可以用光法 沙弓 NYX 過到
68 我試過好多組合，原來都可以靠手動技術3 星專硬過
69 冇飛後排你可以收工，1000 萬血坦都多餘
70 71 自己試隊
72 3 鳩冇frey 冇春水 冇強妹你去練，ok，我配好哂裝手動用技術去全程免控，哦 原來3 星專 Theo 免問，請先升5 星專

上面成條LIST先得10隻角
講到練10隻角要成年時間就真係無計傾既
都未計你手頭上本身有練開果D
諗起琴日有個巴哈仔
見人話邊隻勁就練邊隻 出6隻DPS打世王之後問自己點解入唔到10%

迫人練角色冇問題
迫人課金都冇問題
法官大人我冇野問

練角又好, 課金又好
我覺得遊戲就算課左金都拎唔到樂趣先係最大問題

咁宜家係邊個迫你一定打哂66-75
你自己又要打 又唔肯俾人迫練角
琴日仲出左金庫50 寶物庫
又唔見你討論?

我會怪自己窮

金庫?我唔打都得
錢大撚把
你係咪搞錯左

入post望吓居然有世界大戰

係我同你拎唔到樂趣姐
你睇下佢地撐得幾開心

G巴要唔要2包花生

咁66-75最值得一提咪又係75果250碎
你係一定要打咩?

無玩唔知講緊乜

Cls

打架打架

錢周圍都拎到
唔夠8圖打
打74囉
打唔嬴HELL
可以掛HARD
66-75啲獎品係咪邊度都可以入手
咁樣搵黎比較都得既你地

仲了解緊咩事

總之我贏唔到，你就係垃圾驚，比狗玩

咁辛苦咪棄驚囉 何必呢

咁你唔練 咪可以選擇唔打住囉
正如我無練龍女兔奶 次次個人CR我都放棄無打
英又係任你溝既 你想追求即刻過關 先再選擇課囉

KARA已經WB GC做一姐 PVP仲要唔係差 咁都唔夠萬用咩
你都識講EPIS 打龍WB GC乜9都落唔到啦 唯一有個新用處都要屌

再講 每個月都係得一次獎勵 點解要屌哂鬼

我自己得隻1星蜘蛛都係卡69 但係我唔覺得要放到咁大喎

你ac都del埋 最勁係你啦

係 有D乜野一定要係果10層拎先

所有碎片
紅寶石
可以係邊拎
我都想推圖有紅寶石

就好似扑嘢唔比揸波咁
少咗樂趣

做日任

乜波波巴del咗ac咩
我最多都係quit咗公會

點呀
果300紅寶琴日維護遲左一個鐘已經送過俾你啦 仲想點呀

成身鬆哂

連幾百石,UWUT碎無限石碎都唔界我拎
咁我冇野講啦
TOC又話唔係迫我打
可以唔打
你地口中既挑戰性呢?

我依家都唔會逼自己打 日任做晒wb loh auto收工玩gc

gc係隔離隻驚 唔係guild conquest

我淨係login 收信 send心心 搵may姐 溝女 免費抽 攞每日20石 就熄驚

我呢排Steam特價買咗Skyrim玩
kr做完日任就算
係尋日破完ToC先叫玩下

都打唔嬴點樣迫自己打

BTW月塔信物 個交換商店非常抵屌
換完D必要野之後
打足每日10次塔 至少有1200萬/2萬粉
加倍券/紅寶石加倍都有效果

我連日任都無做

所以咪由得佢 唔打咪算囉

日日都有on 做齊日任 都算係咁 仲勤力過返工

美屍巴原來遲過我玩

一年有一個月缺席

第一個ac棄左3個月 又開多隻黎玩

三星專過左68
坦同卡拉如果有套t8會穩好多

老實講 一隻手機驚
如果玩左一年半載
有課金
都唔可以輕鬆過哂啲PVE內容
係有問題架喎
如果個獎勵豐厚啲 例如有隨機專 隨機UT 或者無限石4粒 都合理
令你覺得練多堆野都回到本
但而家獎勵普普通通 又set到咁難
屌鬼都正常

唉，我4星飛刀3星光法都過唔到
公平咩

你光法CC夠唔夠

認同
個人認為賺錢項目留返係pvp度會比較好
單純pve生態都要玩到咁 係幾趕客
toc只係導火線 而家屌嘅係v社要求玩家英雄池要深 專要夠高星
每更新一次就難幾倍咁

有冇巴打帶打BD

萬巴唔好棄呀, 你係唯一可以同我組到隊打GC既人呀

NOW?

睇湯巴你幾時可以

唔見你ON

太耐冇推阿婆出馬路
T7耳環4* 強化到失敗加成+40% 都未上到5*

龍裝就算啦，又唔入專

想像唔到要FAIL幾多次先升到2*

升2畀多把求穩100%上2星啦
有時為咗慳嗰1把搞到1升2都用足5把仲死

經常性1升2用3把

等我半個鐘到

下次你得先叫人帶嘛

KARA同樹法都係3星?

我問完之後就比人叫左落去做野

得kara3星
其他全部0星

同May姐一人一下S3就打到一條bar

魔王 vs 泳裝
viska用邊套好

泳裝啲蟹腳好搞笑

魔王好QQ

魔王中空同d蟹腳真係好難揀

見到仲有人升2*uw 唔係100%食就想笑

之前係咪有LOH自動既script 巴打可唔可以貼多次教學
我唔知點解裝唔到夜神 bluestack用唔用到架？

以後唔敢了
琴日KARA 2上3過咗保底了

我未試過100%。。
暫時仲未蝕過
龍裝就經常奶野

70層用Maria完全無腦過
當打PVP就得

唔知出面果d係點 但夜神有得自己錄架麻
你自己錄鳩pick英果d位 確定 開打d制咪得

就係裝唔到夜神 今晚再試下

用momo啦

bs好似都識自己錄野

依家ok了

入

梳，賭性難改

其實玩得手機遊戲課得金都唔係真係玩遊戲性GA la,根本就係比錢買優越感。真正玩遊戲性嘅都係玩console PC.利申：本身係無課人士幫課長刷優越感。

裝MOMO囉

之前用過bs3係冇 唔知依家有冇

你彈咗?

係 依家ok番

邀你無反應，自入

到我彈

係咪掛太耐就會彈

答你唔到

BTW唔該哂湯巴

唔咩該，隻Game仲有人玩已經執到

其實我前排都玩到好悶 唔知做咩好

呢個真 大sd唔穩定又點 賭佢老母 利申：全部1把/兩把過 唔知幾時要3-4把等比天收

50%夠哂啦 衝過5星專真係覺得濕濕碎 20%屌拿星

而家開始覺得升5星專 都係重新升把4星穩陣d

呢個都真 不過咁諗就會覺得 8把就3星專好似仲抵屌

我就話32把上5星最著數

開始發現已經無咩舊人

開始玩到無哂方向

唔係 會咁諗主要係升4星用0星都有得加bonus
升5星黑起上黎真係20把都仲係得20%
上4星照搏

依家淨係玩pvp先有出路 pve啲獎勵垃圾到

有無巴打CARRY到 85BD
差2塊黑鱗
亞服

我宜家個隊勁脆皮
rephy同laias好似紙造咁
係咁被tanya強姦

咩名

黒澤ダイヤ

台服巴打可以填問卷拎300石

收集個人資料

我7點停

好

肥仔巴又係你tanyabb世界第一既時候啦

我嗰隻辣殺黎
得把專冇裝冇隊員夾

依家應該先突左THEO JANE 蛋妹依三隻上T5 定係突左MAY 同光法上T4先好？

洗隻黑龍裝用左我30隻龜都未洗到4攻...

蛋妹T5左再諗其他

主力T5先

Theo T5 > Jane T3 > Ann T5 > May T5 > Jane T5 > 摺埋光法

黑龍裝值得咩

我既龜殼多數都留俾UT洗

趕住用 聽日打GC

唔睇狂問系列:
龍女PVE用UT2定UT3
GLADI PVE用UT2定UT3

成日都針對我光法BB

我THEO JANE 蛋妹都T4左 咁我T5左THEO先
光法好慘 比湯巴歧視 我仲買左個SKIN

我去掛LOH

Kaulah件泳裝都係柒到買唔落點算

kaulah淨係會用darkness skin

一定要買
仲要換埋佢做頭像

兔弓出左ut2之後咩環境
呢度有無人有玩

我用心良苦唔想佢變公廁你都唔明

無錢升專明歧視佢

我依家先得THEO有一星專

排骨我都係得一星咋

問題係我無打手唔夠打嘛

你要打乜

79龍 有時想自己出去組野團都唔得

點解仲要打79龍
SHOP已經有T7珠買

有啦咩

T7 磷片喎

但想問下幾耐會更新一次 因為我有好多件裝要上T7

公會有啦

t7 scale lv2定3 有啦
睇patch note 先

岩岩掃哂10塊了 但都仲係未夠

打80
下星期再買...
好過打79啦

80都會出T7片咩？ 但我79都唔夠打點打80

冇人叫你單挑

組街場D人一入就走

好正常 我打80街場好多都係等人carry

請問Kara洗唔洗life steal?
主谷atk同Crit dam?

有時見到得兩隻都會去先

ut/附魔有1條會生存力大增

我覺得全部DPS都要整1條

巴哈仔真係好On9，獸奶都要批鬥

樣衰係原罪

台伏挑戰困難 有無大佬幫手?

68關過到
靠MAY姐

69關冇打後排角點打

龍裝係1人多1件保底? 今日打D裝數量好似比平時多幾倍

迫你升

你用基佬、廢老、煩膠妹、毒奶搞掂啦
基佬一開波開無敵應該夠你清
再唔得就毒奶1技+3技保住隻煩膠妹，我3星專鬼手都夠清
你5星專實夠時間清

Nox又壞撚咗，on99，成日無啦啦壞，又冇其他好用過佢，唉

睇公告thx

■ 傳說裝備再一件!

[活動指南]
- 活動期間: 8月23日(四) 維護後 ~ 8月29日(三) 23:59:59
- 活動內容 : 活動期間內完成龍之戰役(一般)戰鬥時可獲得之傳說裝備將會再多一件!

聽聞momo唔錯

一條option會唔會太浪費？

Nox一壞就係要重裝嗰隻壞，一個鐘前好地地，真係唔明

專寶/附魔都得, 差1條唔會差好多輸出, 但死撚左就0輸出

係得既

70關要重CC喎
坦到打唔入

依隊搞掂

唔係魔隊點搞

may姐係MVP嗎?
見你地好多層都要用佢?

煩膠妹唔掂咩?
坦轉廢老

而家有新NPC, 都唔知換邊個好, 差少少先夠10萬

我覺得係，雖然有啲賭技(即係佢啲技係有隨機性，但賭中就 )
加上打塔瘋狂輸瘋狂LOOP唔會扣任何嘢，所以賭中只係時間問題
佢3技10%雙倍個人認為真係75層嘅MVP
當然唔一定要用佢都可以過到嘅，但首先要你輸出把專星有返咁上下先
如果唔係，May姐真係各方面都好用，除咗PVP

新英物理增傷，May魔法增傷，自己睇返自己玩咩隊

而家兩邊都有d, 所以兩邊都唔到岸

我到依家都仲未敢起物隊

就快夠買第一隻npc 非常苦惱要邊個

唔得 佢成日彈晒D坦去打後排

突然發現自己入坑到宜家 50抽
剩係得一把通專 是否正常

你不如問下前輩洋介巴

愛莎呢隻英咩評價

點解好似似來無見人傾佢同升佢 連雷娜都有 佢無

出技睇到底褲

reina呢到有大佬十秒80bd

gc好朋友

傻啦，洋介巴50抽可以連通專都無

好眼訓咁掛緊世王笑到醒左

地獄黑仔王

拜洋介巴可唔可以過黑氣俾佢

我認我絕對係

咁都仲玩緊

受男色誘惑

好似見到自己既未來

放心，無人黑得過洋介巴，我保證

新手宜家練緊 男盾 Gau Chase
誌諗緊補師用薩滿定兔奶好
Chase未有專寶住 係咪應該用薩滿奶水足D冇咁易死?

有up下抽？

有UP無UP都好，都唔會影響到洋介力牆嘅運作

冇呀 諗住拚下 過幾日有角色券就直接揀隻連專既

有無專寶你都係要用奶水足嘅補奶住佢
你想打埋PVP就直接用兔奶

OK 襯有減價買埋薩滿泳裝

兔奶泳衣都好過癮

角色券就得一張

2、3、5星卷用晒?

用剩5星 過幾日拎

真係玩ＫＲ咁耐黑咁耐
抽到專都會爆
真係唔講得少

最好嘢嘅係你仲玩緊

被男色迷惑無計
nyx真係好撚正

你課返FGO算啦

今日先課完，ＦＧＯ都沈船thanks

慘

有冇抽拿破崙

67層點打？隻奶都頂唔住

用AOE清怪清到咁上下幾條柱自爆就贏。

Rich

巴哈仔連薩滿都要踩

巴哈每日笑話唔係浪得虛名

短期戰黎講Kau仲勁過May

有, 不過唔中 [正常發揮]

黑到咁慳返D錢去食好野仲好

我一直覺得呢個世界係阻止緊我玩手遊

我都想問下 我宜家得龍女單補 充其量有隻t5蛋女扮補
想練多隻補用 已經溝左琴女同薩滿 npc又就黎換到may或者會娘 宜家練邊隻做2號補好
有無全能既連登仔有建議

你已經黑仔到達觀得好誇張

MAY冇得走

其實蛋妹個補量好多時都多過傳統補師 已經唔係扮補
巴打係問推圖既四人隊? 我就覺得未必需要換走蛋妹

唔係呀係世王八人
我宜家有卡拉樹法蛋女龍女珍蜘蛛係練好放既
但覺得buff唔多夠 有時又會補唔切死人 特別係CR
所以想練多隻補做buff機同回血
我已經係琴女薩滿may幾隻猶豫左好耐

琴女:有增傷 有減傷保卡拉 大波
薩滿:有專 有大量buff 但係佢係may低配
May：屈機多buff 但我未有專 友情點岩岩好夠十萬換隻人出黎

好撚難簡啊

琴女無高專星唔好練 用may姐啦

May 最西利係又補得又加攻，仲有打果條條勁到，double 既話成條龍打到訓低，快過鳩轉

兩位巴打都推may姐 咁我去馬啦
想快d換到佢把專出黎 希望多d親密度活動啦

TOC 果啲糖換哂未？幾萬喎果度

岩岩換哂啦

68無練單體dps係咪一定過唔到
光法樹法4星專都唔夠力

所以話光法狗都唔屌

68我用5星專打剩30秒

4星飛刀都過唔到啦

用may加多隻THEO你都過到啦

樹光法4星專都過唔到
你係咪點錯T同前後排冇AMP呀

三星專卡拉補位落蛋妹都過到

有冇人講下物隊點過70大關

換一換天賦就過到

日服公會 : 港人港事.. 點解我變左會長 .....?

棄晒驚

想問下巴打們打條樹法有冇T5嘅必要？
而家升緊Kara T2
資源淨係夠升一隻T5
而家樹法T3

自己雙開掛80紅龍
隊伍係希歐 男盾 大奶 龍弓 龍女 樹法

主要想打龍穩定啲
掛唔到80黑龍

80黑龍係咪要練隻兔奶先掛得？

其實kaulah唔會廢may好多
你未有專分分鐘kaulah仲好用d

未有專MAY都係MAY好啲

換左 頂硬上 唔想練兩隻 無咩資源

你目標係打龍梗係樹法t5先
用黎推圖刷料完全萬用 一定唔會後悔

但千其咪換泳裝俾佢

男人不了

好，唔該曬巴打你

有無人想入台服公會，而家4lv公會商店，公會名LIHKG麵包舖，有tg group

刷龍掛料推圖未用過樹法

打LAB都有用既

求其啦 反正唔想玩

好彩我今日打完

Def836呢個數係咪已經係90Lv個25%加成之後嘅數?

唔係

時巴HERE?
想升隻琴女打GC OK?

呢隊嘢打84~85冰龍有時p2清唔切
有冇邊隻可以換入
yanne 3* chase 3* lilia 0*

兔奶 Loman 可以收埋啦？落隻gladi May 姐保平安

自動打龍成日乜裝都冇真係好on9
掛3個鐘得十幾廿件龍裝，當中係大半武器真係好撚嬲

黑仔分唔到裝姐，儲龍幣買啦

兔奶係幫chase 回血用
未有gladi, 溝完換走羅文

clause有乜用

咁入咩

你都話係清唔切咁當然係換dps入去

換隻mk 秒龍啦

對roi 反感
換隻gladi 算

睇得又打得

唔好成日推人入光法坑啦

我想入呀

KR 根本就係porn game

sorry 巴打要你等咁耐，但真係冇位，你去巴打果個會啦咁

因為佢真係勁

呢句我真係講唔出

唔緊要啦 成個星期無公會

件泳衣真係唔掂喎

見到張圖買左光法

塊布隔離太多帶
唔夠淫

卡法個件

卡法嗰件同龍女一樣正
冇補充

和議

透視真係屌那星
不過仍然覺得最靚係血法 Jane 婚紗

JANE婚紗真係超正

新npc補 實際pvp表現如何
可惜套5星衫唔夠靚

一向都係女女養成遊戲

74 要點過
除左啲細既隻大都識掟火球，一中即死
沙弓無限S1 都唔夠快，點算

Jane=0星UW 0星UT3
樹法=0星UW 0星UT3
火法=0星UW 0星UT3
蛋妹=0星UW 0星UT3

其實係咪準備殺得哂果堆細就得? 隻大亂放火球都OK?

總之你清得晒啲小怪就OK，隻大ON99

佢笑到你個心都寒埋

屌你又升女

寶物庫成就有無人解晒?

都唔知打晒簡單好定打困難好

簡單成就快D拎 但會出T6 T7
困難都係出一堆T8 佢寫既其他野我都無見過

成個八月都無上過線

點解好似又變左好多

點跟

寶物庫係長期有, 定係活動黎呢?
長期有就打困難, 活動打晒簡單算,
一萬體好難打

長期關卡黎

呢隻睇技ＰＶＰ好似好勁可以取代到兔奶

你申請左未

反而覺得可以取代龍女夾兔奶

不過其實佢個特點係比較難控，一定要手動而且反應要超快

今日酒館終於出KARA
等左成個星期DLLM

吓
你又溝女

迫不得已

我都等緊

佢新出個批英真係難出到一個點...

寶庫D金點先有

你平時睇唔睇公告?
1. 唔想睇
2. 唔撚想點

自問自答
3.唔撚洗答

課

4.有ON9仔答

多左d關o者
當睇唔到就得

有道理

要第幾層先打到信物可以換糖？
點解我未見到juno

伽司幾時先係英雄殿堂出現

只要打你通咗嘅關就會有幣
你自己望下
Juno係Inn NPC，要用1萬好感度換佢返嚟，無得就咁買

點會伽司要係英雄殿堂出現
定你係想問幾時有得溝?
英雄出後六個禮拜會入Inn，中文即係旅館
唔想計嘅可以睇公告

▌英雄旅館更新
- 在英雄旅館內新增英雄伽司、薩蜜拉以及卡菈。

公告都唔想睇就咁上嚟問即刻會有傻仔答

1萬 ?

傻仔係咁，0都打少個

唔好唔開心

2上3
25+32%都fail
發覺咁勤力玩都係冇撚柒用
每日login拎廿石算鳩數

垃圾game 食撚屎啦屌你老母臭化閪

龍裝有撚所謂咩

我把Theo 4*升5*都用左19把
仲要升完之後新Game content都唔係好洗用到佢

老實講我未試過玩呢啲Game有好運過
習慣就好

del驚啦 廿石都唔柒拎

我有睇，只係等極都見佢唔到

下次用100%上囉

你都行左賭條路 唔通比你次次輕鬆過咩 25+32 都係第5把姐 ok嘅 沖多一兩次啦

下星期三或四，亞服G會誠募打GC2既物隊補助
基本上你如有90龍女，90柱叔，90蛋妹，９０毒奶之中任何２隻就可以入隊
裝備Ｔ８為佳

有無台服巴打帶下我打挑戰困

衝到一把4星dps已經唔想再升其他
但發現隻dps原來得部分raid先有用，新關又過唔撚到

呢下就想吐血

唔係隻隻DPS都係咁既咩

咩Id

得2個人夠唔夠打

may姐係咪專寶2好過專寶3? 話晒都係奶

等專寶1

3 技打條喎

妄想：如果ut1加層數咪好屈機

打條點樣計?
見佢打3次暈4秒,
打多一次,感覺好似唔係多好多咁

多謝巴打CARRY

下次記得裝面具Plz

我入左黎之後唔記得左

打80黑打到半條

單抽飛刀s2寶
係咪垃圾黎

我覺得PVP有用
利申:用緊

巴打可唔可以帶埋我 連普通都過唔到

買左隻JANE就想全SKIN買哂

你唔係忍呀?

畀我就唔忍

想問下如果我砌 kara kalah 羅蘭, 咁我用JANE 係咪好D?
主要想打WB

開左三十幾四十個活動箱
乜鳩都冇

有乜咁出奇

跟你下體去揀

已經連買左4件
實體就婚紗最靚
縮圖就星光美少女最靚
襯下隊友成隊泳裝又搞左件死庫水
再買埋件聖誕裝玩拆禮物

巴打真男人

人地想打WB
講傷害排名
明明就講強度

跟下體去揀?

巴打有無建議

魔法隊練Jane一定無死啦 不過一定要有專寶

普通唔係任過架咩

我發現我隻鬼手係大部分新關都係一埋身未打就死左

好耐都冇曬過，用左只係5把就升左4星，點都要慶祝一下

5把0上到4

當然係3上4啦，我邊有咁好彩

3上4用5把

都叫賺咗

可能唔夠打條 巴打得唔得閒帶帶我 打左十幾場街場都過唔到

鳩+ May + Theo 打爆佢條J

一隻都無

Armarm過完普通 公智d人教左我小小就過到啦 呢家差困難 丁巴得唔得閒

錯別字/懶音都幾嚴重

強度會改 個樣唔會

玩物隊應該簡咩npc好 juno除pvp好似冇其他用?

人地打排名呀
個樣係0收益呀
強度改唔改都唔會100%變0%

GLADI

打咩先，May 姐 V 姐都勁

手快快打錯咗

加50%物傷 輔助用?

3 投專做埋DPS

3星

wb 打海神得20% 想入10%

3星專會唔會好難拎

其實滿隊隨便打都3%內
你升齊人未先

我伽司都係得2星專 npc豈不是更難拎?

一隊8個人 得4隻有升過 伽司+矮人+毒奶+龍女 其他就50lv

龍女洗唔洗專寶

你溝完May v 姐已經夠入10%

要，3 技回魔

有好過無

v姐?

龍女

有冇人帶我打CR，由EASY開始到HARD
亞服

May姐 係咪講過話UT2 3都無咩用
想換舊黎谷下血先 邊粒好

有S3專可以打條
S2專就回血回多D（ 不過佢本身就回好多 ）
我自己就揀左S3

v姐指公會娘? 剛剛睇完公會娘資料發覺魔隊有用D 而may就好似咩隊都用得 咁我練may先 thx

會娘物隊都用得

好難揀 未用過唔知二技咩表現

我連easy都打唔贏

睇多次先知原來突破點S3暗可以魔傷>全部傷害

唔計呢個
15%BOSS 傷已經夠勁

why not both?

我都唔夠打先搵人幫

啱先街場搵人幫過完NORMAL

原本覺得viska 泳裝唔算靚
但打關見到佢係咁放三技d蟹腳係咁飛出黎好過癮

有冇亞服大佬帶CR HELL

我都差hard

不過台伏

慘
頭先亞服街場打埋HARD

HARD我都未打..亞服

CR normal都唔夠抽
有冇人一齊打
台伏

咁我拎左隻3星jane先
專寶遲d先再搞

真係冇人練膠？
打條+ 解控，今次CR 王者

有但未練 無料
痴緊街場

3上4

1把1星
4把0星都未升到...
屌你老母

6把都屌 100%都8把啦ching

我呢個數都差唔多差過呢個方法既期待值了

你要賭就預左會蝕嫁啦

有人做分子有自然有人做分母

我都係跟人地個方法整

所以咪會有機會蝕囉
人地都係賭運氣，想穩陣咪儲夠32把上5星

呢個真 唔係遲d日經 兩星一把上唔到5星 laji驚

MAY姐上到80BD場 最少要求T幾同埋要有專先可以玩到?

台服D人過哂挑戰
冇場 冇得混

congrats

btw 屌你老味

V姐 用2定3技專寶好?

May姐無專S1好易斷

2

屌 想換專寶自選換撚錯左隨專寶

打打打 id:Maggie520 唔該巴打

升左隻公主之後pvp爽快左 一入場maria 3技公主插劍好開心

may姐話540石賣3個龜殼比我 屌唔屌得過

唉屌，nox又壞撚咗，重裝後玩咗3日都冇，on99咁

數字上抵，但唔屌

冇屌

成個shop應該得最新個隻runes係抵屌

我會屌
洗第二次都200 石，你用180 就洗到

880 鑽
賭既成份好高

利申：賭左

依家係得呢舊野farm唔到

May姐speical shop = 電腦節
表面上特價
實際上

好多時吸果一下卡法已經s3左落黎

20000 鑽NPC 專
12000 鑽UW UT

抽好過

係囉 ，把劍未插啲卡都到頭頂

好好彩低階仲未見到卡法住

開場公主插加黑洞加卡法/愛紗即刻升天
肯nerf未

May Shop買嘢無非洲卷，好想知邊個會走去買

升隻咒弓教佢做人

新手想請問下矮人+loman放落同一隊去打wb 個敵人受到傷害會唔會加上去定還是重疊咗

唔知bug定咩
有一次見咒弓射一下我公主+2隻後排由100%血到0%
睇到我O曬嘴
卡牌起碼就秒隻dps再打一下先死補同公主

NOW韓服大佬META = 公主咒弓貓弓CASS

坦隊而家係咪變咗清泉？

求超越

美服成版都係 公廁毒瘤

呢到幾多把

一把+8%，你計下

想問下宜家有咩坦好用 之前升左隻球坦到T3 繼續升上去定升過另一隻好? 因為見宜家球坦無咩作為

賤巴

好果方面諗 好彩有保底

每爆一次都好想棄驚 但又好唔捨得
自問比咗好多心機
欲哭無淚

認命

呢把閪嘢1上2果陣都爆到98先上到
而家都唔知賭定咩好了

開左個頭一定賭到尾

次次都蝕但人就係唔會肯就咁合上去

一堆5 星專，冇左暴抗仲唔一野射死哂

識玩不嬲都係堆血 無人堆暴抗

我貓弓堆血都係畀人秒
係咪要用id 裝？

人地係十幾廿條hp堆到千幾萬血 再者你貓弓係dps黎
磨坦隊有着數 打返burst隊你點堆都脆過紙
而家用貓弓都係求個1技效果多

魔？jane lor 睇得又打得

10lv 公會,5lv 公會商店,每週2次公會副本土困難) 10lv公會技:攻擊力,防禦技,經驗值,錢.
長玩, 打齊公會副本+討伐戰就可以了, 加左請留名

台服

而家邀

星期六又要打多次66-75
諗起人都癲

而家邀[/quote
呢家on 去咗沖涼

係咪server爆炸 on唔到嘅

On到未

你卡公告

On唔到 佢話超時登錄 對唔住呀巴打

話咁快台服都開左100日了

我真係試咗好多次

呢個對決真係笑死

淨係星期一已經輸咗5場先上到M3

想買BOE 打WB 點知買錯左庇護

用黎打PVP岩哂

PVP暫時D神器夠用 而家真係擺左係度

1堆廢神器, 佢應該出個功能4個廢神器可抽多次

到時就會屌鬼合哂d面具

又到星期二

轉貼REDDIT

唔記得有雙倍卷

我都用左廿幾粒CUBE先見到佢地研究LB

今宏掉晒d cube落去真係幾抵屌，大量錢同粉

我換粉
長期唔夠用
錢就大把

我相反，全錢，有100 萬粉等半價
之前儲落19 粒方塊，開雙倍用埋鑽，由1000 萬谷到依家5 億幾，開兩三件神器，賺

無留 唯有等9月重置睇下留得幾多得幾多

100萬粉轉個頭就用完
如果冇半價

我都換哂粉 而家錢急用起上黎都仲叫有得買 粉真係禁兩野就玩完

半價粉禁一野2000幾，100 萬可以升500 下，夠升十幾廿件裝既

原來而家有一鍵升OPTION

MAY姐專寶S2 定S3好

我揀左3，打條勁
佢補血夠哂我覺得

S1

有架咩

終於T5隻龍女...

而家

愛紗龍女蛋妹T5

之後有梅伊(未有專..)
SOINA T3
龍妹T2....

之後係咪應該T5隻梅伊先?

龍女S3專寶係咪必要?

你想打咩先

龍女專寶有回魔，唔錯用

原來個SUMMER 箱係有分人物
我仲換晒CAS姐
開到UT都冇用

分咁多個箱你唔覺有唔妥既咩

利申，乜都冇

old cat burn beard

我見呢度好多人都抽唔中
諗住冇好野抽

PVP又連輸
Tanya Nyx 滿天飛

屌
連輸10場

打親個個都死好命
差少少佢隻DPS就會死然後一個Crit就反殺

其實乜都想玩
但資源實在有限

可能PVE 先吧?

世王之類?

自己仲有隻TANYA

MAY 囉
打乜都得
波妹可以收埋
現版本冇咩用

玩pve冇撚用

賤巴又係你

其實PVP都鐘意玩不過覺得自己未夠班

賤巴
原諒我

宜家LOMAN 值唔值得換? 下星期夠禮物換一隻NPC番黎, 物理隊

廢J打咩都用唔到
留名睇高手答
咩CR HELL PVP LAB之類

屌你老母
Tanya

頭先2場見到賤巴你

係咩

用Theo打PVP都係得我啫

又好似係

如果你隻Scarlet再坦少少我就贏唔到

用咗30張卷先由5300打上5500
果然改唔改版都唔關我事

打左7千幾個信物返黎 買粉要一下下click

仲有無日服高手巴打係到?
我個公會大佬想招人入黎, 專打GC1/2都得
上次Overall Ranking有第四

其實你地刷高lv 龍會唔會入蛋妹
我好耐冇用佢

打龍唔用蛋妹

唔知出咩都會既

唔知點解打bd
龍弓個dps好飄忽
所以諗緊係咪冇入蛋妹免控落雷

Annette同Frey都落齊擋Curse Flask

唔夠位
而家2人刷開廢老 男盾 龍弓 拳王 毒奶 may v姐 龍女

走v姐啦

加好多攻同+15%ed喎

你試下先啦，又唔使錢

換入大奶定強妹

大

睇咗幾場又真係穩咗

廢話

諗住入v姐高dps d刷得快d

輸出同保命係反比
有得必有失

練兔弓好定沙弓好

兔弓(因為愛 )

台服10lv 公會,5lv 公會商店,每週2次公會副本土困難) 10lv公會技:攻擊力,防禦技,經驗值,錢.
長玩, 打齊公會副本+討伐戰就可以了, 加左請留名

新手開始想課了，用緊Jane Lorraine Roi Frey 準備轉Kara and kallah 家下5000石已經好想課下佢

課幾多好

通常就禮包拎玩D

睇下先

依家有30%紅利，要課就快

個個月都有，不過未課就真係快

好想課突破禮包 但無折頭/額外野送\買唔落手

如果想開心 為什麼需要等

係咪仲可以有埋第一次課多100%

係，課一萬就有23000石

應該就快會出簽到版

每個月第一次都有

咩意思

每個月課2次掉寶卷會抵好多

其中一種禮包
$348 14日有一隻英+2件RUW+花花石+立立雜雜 仲有埋LUA幣

但想快d有kara 而家隊野有小小廢
btw 新手唔太知lua幣買到d咩

小小地就買月卡，多既就可以買NPC專。

點解我入唔到GAME
我係未比人BAN撚左

用nox入唔到，係咁timeout

買3 合1，英雄6000 鑽（仲要5 星）兩抽5000 鑽，衫3000 鑽，14000 鑽仲有lua ，平過首儲+ 30% bonus 348

唔好直接買石6000出英？

點解唔買

你地話用月卡

Lua幣唔係石呀
Lua幣係你買1萬石/買禮包送比你既幣黎
你可以拎去買月卡（唔洗另外課）或者儲起佢等以後課多幾次買把NPC專

新手既話你應該仲有張5星卷架喎

我無5星卷喎

新手登入會送，可能你未夠日數。

好似要第11日送
咁你就可以慳4000石唔洗買隻補

冇專武 你地會用0星cuw定5星龍裝做supdd

DSP CUW
其他龍武

但5星龍武唔係高傷過0星cuw好多咩

CUW有3個洞

龍武有4條添

好Gay

仲要6日先有.... 我而差5600石 好無直接買kara

其實第1隻練KARA真係OK? 推圖推塔果D唔會打到死死下?

5星卷無kara

要課金個張先有

課金吧!!

SAD 姐係一定要買, 我而家差40 石JAAAAAAAAAA
咁11日個張咪要拎KALLAH

我想嫁, 問題係唔知課咩最好

你唔介意個樣係可以既 ，新手奶黎講算好，夠奶水有增傷。

唔會 佢有隻樹法 樹法先拎一套專武專寶就唔會卡
好似我咁直衝卡拉既裝就會卡到核爆

如果我 5星拎龍女會唔會好D

樹法套專武專寶你係用石買?

龍女T5先勁

睇你會唔會課金加速成長
我新手果時就係龍女樹法KARA JANE
升第一二隻突5果時會好糾結+卡到核爆
KALLAH理論上頂盡3突就唔駛理佢 唔食資源黎講真係唔錯

我錯 我係首抽AC開局

如果巴打你只係玩左兩三日又會長玩既真係最好睇下淘寶果D首抽AC
資源真係差好遠

不過要4條攻擊先勉強抵到cuw 3洞

我暫時個PLAN 係諗住樹法KARA JANE KALLAH 仲40石買KARA 同一係用卷一係溝隻KALLAH 返黎 但我想問下樹法既UW 個D係邊到買先有

咁龍武都有一個洞既

預會課買半成品好d
而家好多人棄驚 數字網 4星專ac都係幾百~千零蚊

唔要 我寧願慢慢打

係喎屌

UW:抽/PVP/新手15日有一把自選專武
UT:抽/夠12隻角打LOH

屌佢老尾終於過到

咁首抽AC除左個BAG多左堆專寶專武之外乜都無人掂過麻

唉，我快快手拎左kara先

第一次過200b

想追進度又想由頭玩真係可以去買個首抽ACC, 入邊好多資源,
隻驚好ON9 唔歡迎新手, 老手送一大抽野,
新手呀, 一大抽課金活動囉, 唔係唔畀你追

agger 我買果個首抽ac 90蚊有2件專武2件專寶仲有堆神器 起步真係順手好多
起碼隻卡拉一買返黎就有齊一套 睇住佢個傷害刷關好J好多

(頭果幾章)

有冇巴打帶打80BD

咁早搞隻KARA都係廢 用樹法推圖仲好

其實唔難

4星專 我屌你個閪

都唔夠你kara勁

樹法裝係咪應該最早搞點，我終於換到Kara btw

我星期二冇打到WB

其實你個陣 配多隻蛋妹換ROI已經夠刷全部圖
KARA係隻單體好勁既DPS 但好依靠其他輔助角去增傷上BUFF
所以你太早養 就其實無咩效果 甚至會覺得廢

奶我會揀龍女>KAULAH 同樣係等你刷圖/痴龍打易玩D

兩箱錢者

咁又無咁誇張
只要巴打仲放隻樹法入隊 咁佢主練卡拉就唔會覺得廢
因為樹法會KO哂所有卡拉做唔到既野 除左保唔到卡拉生存力

有冇人會玩黑色沙漠

PC都垃圾
APP版

堆台仔吹到好正

又唔係台灣出既
台仔WFC

單機驚
不了

我都係 58分先醒起未打
想入去送死都送唔切

少一日冇700B
一星期少150石

350B一場點追

其實係差少少400
不過有時懶唔重刷
反正唔係頭10冇分別

用I8玩到眼花 del左
老了

啱先AUTO過埋400了

有冇圖望望,想學野

打10場PVP
6場貓弓
2場Tanya
2場Nyx

拎錢出黎就學到

我隻KARA都5星專

不要再說了
升5星Kara已Fail 2次2星
雖然話係賭但係都好心痛

野生的tanya出現在旅館 又搵返玩既動力

1年留名

又係crow

原諒佢啦 我成隊一隻pvp特化既dps都無

我係theo清泉

但龍女要後期先勁，所以遲d先，btw 如果想快d升lv同打uw俾樹濾法同kara應該點

有冇巴打可以講下自選OPTIONS 既裝應該點決定 小弟唔係好知應該點

summer festival dungeon 你地抽咩箱，有沒人中過 uw, ut
我咩到唔中

都

換走飛刀入翻Kau 隻Theo DPS升左成億
果然Kau先係Theo專武

唔中好正常姐

點解唔拎左獎先CAP圖呢

除坦

其他人都係攻擊 攻速 爆 爆傷
最萬能
其他某啲人可以特殊玩法
全攻之類
睇你想要咩自己揀囉...

我坦係血 PDEF MDEF 咁

SUMMER FESTIVAL 盒你地係用邊個

求其啦 反正都係抽垃圾

爆衝主線拎石
拎石去買你要用既角/有興趣既角 盡快有12隻
之後衝去日日打Loh 打足哂
應該係唔課又唔買首抽最快既方法

諗住課個348

我岩岩起蜘蛛 allin抽佢個箱中左wu

就咁買石
買石都好呀
總之未有12隻角之前盡量唔好用石做其他野

All in左天使得兩粒無限石

我就係諗緊石定STARTER PACK 2 先仲未買

1/3 Viska
1/3 Crow
1/3 Mediana

全部都係

粉，錢

打到CH5 最尾個關卡左

係咪個14日登入禮包
果個好正架就要果個啦

我石都無

凱瑟清泉

但食唔到130%好似好唔抵咁

但登入板一定係最抵

有冇巴打可以一齊打龍, 入親唔係話個場唔EXIST 就係D人唔開再唔係就太高LV

做任三場？台服？俾名

台服,
名: 屌解呀

唔係任呀係唔知打咩好先打下龍

黑沙m出咗, 睇下呢度會唔會少咗d人先

咁刷主線丫麻 低lv龍唔值得打 快快手刷主線 開活動經刷經升lv先有用

隻驚仲伏過kr

我剩係夠三埸體

冇話伏唔伏嘅 玩開手機版mmorpg隻隻都係咁上下

我隊野都唔夠60LV 第6章卡左

低級龍刷黎晒時間 你起碼升到70打後先諗打龍

其實我覺得本身手機版mmo呢樣野係有d反智

宜家應該每章有關係特別高經
開加倍係咁刷 最高速上到全隊71再諗打其他野

睇你點睇
我反而好鍾意望住隻嘢自己打怪跳d傷害數字出黎
叫我手動玩pc mmo好似wow果種真係不了
後生幾年可能仲ok嘅

個D唔係每日打5次最多咩?

每張圖重有另外一關都有寫住XP，個關可以無限刷。

兩舊屎，一舊新屎，一舊食開有感情
btw已經少，再少啲其實都唔係好覺

野生的湯巴

我屌
ToC買個D錢箱每次開50個
成千幾個要開Macro

剩係買都已經要開連點

見到了 btw 想問下d awaken 既石打咩出最多

爆ser? 係咁入唔到

高級地城，普通地圖要去到7章先。

自己拎料合架

以為佢講晶元個D

係咪CRAFT 個到?

btw 我諗我都係課starter package 2

Yes

新手果三個禮包真係好經濟

點解呢個POST 咁快冇人

星期尾無活動無野討論
常規內容又講到爛
無新手

我咪新手 而家刷緊CH5 既EXP 就黎全60

玩左100日 先知道原來製作欄有8個

要拉落去先睇到
不過都唔算差好遠

最黎一個無錢開

趁新手果時多錢開左
最有用都係之前賣裝加倍有堆料合石果時

邊個好d

兩個都無課既必要

咁應該係邊個

即係叫你兩個都唔好課

我個人覺得all in one個個好D,即刻有自己想玩既英用

個ser係咪出左事

新手要課就課MAY既每日簽到禮包
攻擊手禮包
同自選專武禮包
全部都係新AC打第一章就會出

直接課石算啦
又有紅利買野又有非洲卷

我搵唔返may個個

得幾日架炸
如果無哂你都係乖乖地課個讚啦 呢D包無用

點解無130%到

好似會係信箱

等左陣終於有
諗緊好唔好用石抽uw

唔好做傻事

石除非有消石活動 如果唔係都係留返算啦

同埋簽到板係必課
你要做嘅係盡早夠12隻英打loh

佢錯過左簽到板啦應該

但我已經過左...

所以課石就岩
之後拎Q哂黎買角

應該會拎左龍女同KALLAH 先

龍女係咪真係唔好咁早換住, 龍女真係好好J

龍女依家比較汎用，8 章 80 龍都好受歡迎

但我換完上唔到T5,,,

慢慢上，龍女上T5 好用好多

所以我諗緊我係唔係應該換住KALLAH 用先定升住龍女

我自己分身用緊龍女，T2無專武=無奶力咁濟 你初期開荒都係獸奶好D。

真 根住你又要糾結升左龍女定第2隻DPS上突5先 超尷尬

但我想問下, 其實KARA 同樹法既UW 係點先拎到

樹法最快拎應該係你新手簽到最後果日送果張有限自選
KARA就應該係衝主線任務果D碎片合埋做自選專武卷

姐係呢個？

YES
呢張合卡拉

呢張係除左新英同npc都換到 唔好用佢黎換樹法

NPC好感度禮物寶箱10個大概姐係幾多親密?

大概兩萬至三萬鑽換一隻NPC 你拉返開黎計啦 睇你好唔好彩

早知課佢早兩日果個包

tanya同mirianne 邊個正d

係精神嘅

明天會更好

唔會夠料升咁多, 一隻職揀1隻升到T5/T3先啦, 我過第8章普通果陣龍女先T3,
混龍出專寶珍+樹法其實都夠做

過8章有大奶足矣

我未有一隻可以上到T2, 打到CH6 專寶一件都冇,,.,

可唔夠AWAKEN 既材料.... 卡左係到

有無跟左邊既任務做呀?有做未至於一隻T2都無..
我分身今日第十一日都兩隻T2一隻T3一隻T1
同埋你有無打高級地城?就算得六章你一日都有二百幾粒一種晶元
跟住你可以試下打試練塔同挑戰塔，個到都好多覺醒料
最後你可以拎D晶元去整無限晶元再整無限石。
至於專寶新手黎講就可遇不可求，你期望下每日免費抽會抽得中

但我已經出用哂黎升4星5星
同埋左邊任成日卡，好似而家個個交換心心，明明個icon無灰色到但都係無反應唔俾換

加多幾個人禁個互相交換點數試下?

我諗巴打已經超越左嬲既情緒
望住佢咁真係得啖笑

七把

轉左要mirianne tanya呢d西面雞

咪睇下佢想爆到幾時

25粒金條
5場HARD
1件自選都冇

Hard easy 咪又係出垃圾
直接打多幾場做成就好過

公會討伐隻2王要點打
打過兩次無咩頭緒

AOE清柱?
兔奶解倒地
蛋妹免控

被湯巴&M巴推落坑一周年

等埋我
仲差21日

但你D 5星專多過我勁多

洋介巴一件有幾多unique weapon obtained

55/71

呢個數?

我望完唔敢貼

成就唔係出t6 ticket咋咩
d ticket又唔賣得 要黎把撚

禁幾分鐘就變T8自選4屬啦喎
雖然無重複條好難做指定頂屬套 但都好有用喎

HARD係咪易出專武多D

由佢算 佛系刷
玩黑沙好過

同埋我記得隻分身禁到後面變左t7兩屬
我覺得最後有機會有T8三屬

好心你幾十歲人都唔好咁多幻想
出到晶元你都要心足了

t8冇可能有3屬, 最多2屬

理論上係
未見過個表上面稀有少少既野出現過

佢呢次更新出左張三屬
寶物庫同may都有機會有

有3屬咁撚正?

係喎屌 留意唔到
自隊

係呀
所以我先覺得成就最尾會送
反正我正身同分身1刷左幾次困咪又係乜都無
快快手拎哂成就獎勵好過

4條爆傷 or 攻擊 fatfat

btw 這些機會不是我的

無所謂啦 咁大條list邊個估到有新野
我見都無乜台仔討論

頭先本身想話賭埋條撚都得
好彩冇衝動

如果成就有就
分身2積極狗衝緊easy
第十次開始係打20場t7二屬

差d賺到條撚

我仲om99拎哂去打hard
5粒金要1萬體, cls

我正身一開始都係打hard
但就咁睇落hard 5%出好野 easy1%咁
咁我不如打easy算數 反正都唔會出

T5卡菈 1* UW 0*UT
T5蛋妹 0*UW
T5龍女 0*UW
T3珍 0*UW
T4獸奶
T2蜘蛛
T2公主
T1大奶
T1男盾

依家有張UT同有張UW卷, 應該點換好
依家PVP 白金II 係唔係差唔多?
依家夠禮物換個NPC, 換May定公會妹好?

UW留住先，UT我覺得蛋>Jane>龍女。

Ut直接落蛋妹唔洗諗
Uw我係你會俾蜘蛛

UW 我會衝2*

多謝
衝2*就唔敢住, 始終其他角色都未有UW
UT岩岩換左

衝啦, 好撚好玩架

我諗住比蜘蛛定公主, 因為蜘蛛都唔係成日上場，依家打龍/推圖隊伍都係珍, 蛋妹, 卡菈, 龍女

有種比人推緊去火坑既感覺

我上次山王同今次山王剩係相差一隻t3蜘蛛
隻卡拉由8000萬輸出變左1憶7000
同埋打八章圖 疊夠五層既蜘蛛真係外掛級既角色

EASY=T6 自選=垃圾
我都有兩套係度
HARD係打T8自選
用黎自選4攻擊裝
點會打EASY

點解講到場場都出咁
可能我太非

HARD=有機會拎好野
EASY=拎垃圾
冇得揀喎
除非你唔夠裝用

蜘蛛把聲好鬼正

好勁
就係諗緊換比蜘蛛打WB勁D定換比公主打PVP

但稀有d卷easy都有得出喎
可能我唔夠裝用啦

UW LOH個成就未解哂都唔洗咁糾結既
都係幾日既事姐

非DPS向主公唔食專

咁我識揀啦

EASY冇T8出架

LOH個成就真係做死人

3DPS
坦
MAY
V姐
ODDY
蛋妹
蜘蛛有位入咩

Hard直出果幾件咪同BD一樣出垃圾

未有3DPS之前, 用蜘蛛頂住DPS位先?

V姐, MAY 會溝邊個先?

t6自選4屬=t8 4攻

T6都冇得疊..
唔好玩啦

兩隻都冇我會MAY先
始終有得補血
V姐只係更上一層樓

其實舊4攻 同而家疊屬分別真係咁大?

某D特定英如卡法必爆唔使爆擊屬就另計

真係大
起緊暴擊攻速唔洗用4條咁多先

我依家好多補 又獸奶又龍女

要睇技能

大奶
男炮
GLADI

打EASY 解成就之後先HARD?

D人講成就唔係有T8 3屬咩

EASY =T6

再唔係普通都得
T7都可以疊

估姐 邊有人消得咁快

分身2個都中1粒自選2屬

自選二屬都係46 萬龍幣姐
我想要花花石多啲

花花有50粒
自選2屬
成日都中唔到3個屬
3屬就直接洗用得
差好遠

咁多花花

BTW 講起 旅館個19輪盤有無人中過專武

上網有人有cap圖既

專武碎都冇啦，仲講專武

中過一次

湯巴都中過啦好似

我好似除左心心同錢之外乜都無中過

10 日左右都會有10 塊神器磅既

碎

3個AC加埋咁多日中過兩次

4攻邊洗疊

當你真係想砌2暴擊2攻速就算
你T6自選3攻上去再重鑄 點都易過你T8自選搏3攻

4條攻擊點樣唔洗疊

t6 你得爆傷攻速攻擊
點樣洗兩個屬
?
我要4條攻擊/爆傷攻速 喎

2個AC中過 2UT 1UW

老手要4條攻/爆傷先叫4攻裝
其他=垃圾

漏左，定係旅館娘先？

望下佢啲技先，唔啱魔隊

原來隻obesefrog係巴打

攻速暴擊攻擊暴傷 T6咪有得揀
你幾可有英要堆哂4條攻擊

4公廁屬 ?
呢度咁多玩左成年既巴打
你覺得仲會要傳統4屬？

邊有話一定要同一件裝4條攻擊架
4件裝砌埋一齊夠咪OK

係
好似冇係tg 講過咩野

代溝好大
講黎講去仲講緊舊公廁4屬

而家咪講緊你唔要傳統4屬 想砌少2條攻速2條暴擊
都可以自選上去再重鑄一條囉

就當我砌自己隻卡法 要3攻/暴傷+1攻速 我T6自選攻擊暴傷攻速+是9但一條
升上T8再重鑄已經易過我每個星期T8自選得2屬啦

係咁排到佢 係咪想拎個PVP第一成就

係喎

人地砌裝可能好極限 要8條攻8條暴傷呢

我想玩極端裝
全攻大奶
全攻gladi
全攻/爆傷卡法
全攻蛋妹有冇得諗

有，先去商店課重鑄禮包先

唔係個個都玩卡法既

所以我都唔咁執著做乜鳩

之後講到人地想拎就有罪 係特登拎垃圾咁
咁高要求咪又係打唔贏TOC

台服玩家唔好出咁多聲 比人話有代溝

又要為左74 練多幾隻英，痴線

打唔嬴toc 因為我冇練隻人
同我高唔高要求有咩關係
我一直都講緊t8疊屬4條攻
你地仲停留緊公廁4屬的確係好大代溝

果然我地D細薯係追唔上玩左成年既玩家META

LM睇
全攻大奶
全攻gladi
全攻/爆傷卡法
全攻蛋妹
上WB頭10 PVP頭10

我真心想知 你要疊屬4條攻，姐係想砌16條攻?
有邊隻英要用上16條攻既裝?
台服小薯想學野

16條攻擊蛋妹毀天滅地

蛋妹冇攻速有乜鳩用
全部技能長CD

台服玩家玩得果三個月 對遊戲理解識條鐵咩

公道d講
打算用t6自選升上去係極不智
當你可以無限直接買鱗片
都要on99打n轉70龍60龍升裝
不如直接打80龍好過

唔好起哂鋼自稱台服乜乜亞服乜
好似小學雞分派對立咁
肉鳩酸

同埋T6真係只可以拎黎整廁4屬
想整烏鴉個類攻速回魔裝同坦裝都係整唔到

>
假設兩個情況
1. 新手
新手T6自選上T7上T8中間不嬲都係循序漸進啦下話 你唔會鼓勵新手一黎就打T8龍掛?
咁更加肯定左套T6四屬既價值啦

2. 老手
叫得老手應該玩得耐啦 最小都幾個月課仔 每日2000體80以上龍夠唔夠
咁樣都唔夠龍幣鳩買T6T7升裝 咁我又真係唔知你每星期除左必買D野之外係咪拎左D龍幣去賭0自選啦

公道D講 我唔可以否定你可能有16條要哂同屬既要求 大奶全攻好似幾J得
但你係咪每隻都要咁先 點睇大部分角色到最後最好咪又係用8+4+4咁配
咁既然T6四屬可以做到2+1+1咁完美 又咁有實用性 點解要踩到佢係垃圾?我又唔係幾睇得明

有邊個唔係直接刷緊80龍?

而家就係講緊要自選屬卷，
你直接打80龍 打一個月有冇一件上面巴打講既疊4攻裝?
我咁耐以黎出過一件 4爆傷裝咁大把

自稱台服，係因為有人拎＂已經玩左成年，仲有冇人要公廁四屬＂出黎講姐

講到尾
如果個成就最後真係有幾張T8三屬
咁我真係唔知有咩好拗

t6升上t8先roll咁大成本
咪玩啦清

要買幾多件T6T7裝
比你上到T8, 洗到400石唔出又可以放棄

咁我唔好T8自選2屬慢慢砌

2+1+1直接自選完咪洗 做咩要上左T8先洗屬?

FB個龍女COSPLAY好重本

...T7洗就已經有雙屬
黑商先2萬8龍幣一件T6...

你T8自選要中2+1+1仲要博多條,每個星期先得4件 唔好講得咁勉強啦

刷2+1/3+1都方便過你T6升上T8啦

我砌一隻英用左成個月
17張t8券 呢度已經7 800萬龍幣
你唔想重鑄 其實已經可以用公廁4攻
你有3攻可以慢慢賭 每星期用龜殼重鑄
用t8自選 咪又係要賭同要龍幣 仲要得2屬

睇運啦，3+1黑起上黎一個月都唔見一件

但刷2+1?我唔明

宜家最慘係有人話玩左一年
討論拎裝一定係講緊8+8或者16+0既屬
其他乜野4+4+4+4 8+4+4全部都係公廁 係垃圾

所以上面仲係到嘈緊T8自選定T6四屬邊個好洗8+4+4果D全部都係..

鱗同埋t6 t7裝 都可以直接買

life steal, penetration, Acc 呢幾樣我覺得都有D用...

頂 我以為自己睇緊d巴哈文
你有冇自己計下數先
一日2000體80龍 買得幾多件t6裝 幾耐升上t7
又幾耐先鳩買到t7去五星

而且你又知唔知t6升到t8要幾多粉一件
算啦 呢個我答你 約18000 粉
（其實唔足差幾十 但打個折俾你當17000粉）
你要分解幾多件裝開幾多個盒先有
莫講話d粉拎黎強化屬性都唔夠用

浪費咁多資源升t6唔係不智係咩?
唔好講老手啦 你點d新手咁做 佢地要行遠幾多路阿

大部份英用4屬？邊堆係你既大部份英先
直接打t8 裝既詞綴會疊出 各部位再搭配下已經好易變成"一套"裝俾英用啦 （特別係坦 補）
出到極端數更加係有賺

唉 好似回緊篇巴哈文咁

我意思係其實根本唔洗理T6
2+1又好3+1又好，最重要係唔洗返轉頭打T6/T7
你刷點都有效益過走去升

留名等傻仔中伏